香港人呀 如果活下去係為咗持久戰

噉我地要準備戰鬥啦，持久戰唔係我地苟且偷生嘅藉口，唔好做偽君子。

準備戰鬥啦，好嗎？

宜家人都死咗兩個，係時候接受自己嘅憤怒係正當啦，如果兩個人嘅性命只能夠換到大家嘅兩句口號，噉就係我地將人命視為廉價品，噉就係我地睇唔起佢地，對義士嘅尊敬唔係流於口。

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

懦夫請按負評

以色列立國用左幾百年！

《香港人 唔放棄 香港人》